\input{preamble.tex}

\newcommand{\assemblingchapters}{}


\begin{document}

\begin{center}
  \thispagestyle{empty}

  \vspace*{25mm}
  {\huge\bfseries
  Syntactic presentations for glued toposes \\[2mm]
  and for crystalline toposes
  }
  \vspace{30mm}
  % note: space before and after title (watch logo)

  {\bfseries Dissertation}
  \vspace{3mm}

  zur Erlangung des akademischen Grades
  \vspace{3mm}

  Dr.~rer.~nat.
  \vspace{10mm}

  eingereicht an der
  \vspace{3mm}

  Mathematisch-Naturwissenschaftlich-Technischen Fakultät
  \vspace{3mm}

  der Universität Augsburg
  \vspace{10mm}

  von
  \vspace{3mm}

  {\bfseries Matthias Hutzler}
  \vspace{20mm}

  Augsburg, Oktober 2021
  \vspace{10mm}

  \includegraphics[width=0.4\textwidth]{images/logo-uni-augsburg.png}
\end{center}


\newpage
\vspace*{170mm}
\noindent
Gutachter: \\
Marc Nieper-Wißkirchen, Universität Augsburg \\
Thierry Coquand, University of Gothenburg
\vspace{5mm}

\noindent
Datum der mündlichen Prüfung: \\
03.12.2021


\newpage
\vspace*{60mm}
\begin{center}
  \textit{
  Im Gedenken an meinen Papa, \\
  der mich auf seine Schultern hob.
  }
\end{center}


\newpage
\input{abstract.tex}


\newpage
\tableofcontents

\newpage
\input{introduction.tex}
\input{acknowledgements.tex}

\newpage
\input{extensions.tex}
\newpage
\input{gluing-classifying-toposes.tex}
\newpage
\input{presheaf-type.tex}
\newpage
\input{crystalline-as-classifying.tex}

\newpage
\bibliography{bibliography.bib}

\end{document}
